{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_009431",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002156698?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "서귀포 미선이네집펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは16:00で、チェックアウトは11:00です。 ご予約された人数以外に追加人数がいる場合は予めご連絡ください。 追加人数は別途費用が発生することがあります。 最大人数を超えた場合は入室できず、払い戻しもできません。 青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及びご利用も宿の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。 次のお客様のためにチェックインとチェックアウト時間をお守りください。 客室及び周辺施設の利用時、毀損や紛失による損害賠償の責任は宿泊客にあります。 客室で魚や肉などを焼く直火方式は認められておらず、炊事道具の持ち込みも禁止されています。 喫煙は客室内では禁止されており、指定された場所をご利用ください。 無分別な娯楽, 飲酒, 高声放歌は他の利用客に被害を与える恐れがありますのでご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 客室利用可能な一軒家の客室です。 幼児や子供連れの場合は、安全に注意してください。 IPTVとWiFiを利用すれば、データの心配なく便利にインターネットを利用できます。 客室内では絶対禁煙しなければなりません。 駐車可能なスペースがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時ですか？",
            "answer": "チェックインは16:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時ですか？",
            "answer": "チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "ご予約された人数以外に追加人数がいる場合は、事前にご連絡ください。追加人数には別途費用が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合はどうなりますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできませんので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及びご利用も宿の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウト時間を守らないとどうなりますか？",
            "answer": "チェックインとチェックアウト時間を守っていただけない場合、次のお客様のためにお部屋の準備ができなくなる可能性がありますので、ご協力をお願いします。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の利用時に注意すべきことはありますか？",
            "answer": "客室及び周辺施設の利用時、毀損や紛失による損害賠償の責任は宿泊客にありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "客室での料理や焼き物はできますか？",
            "answer": "客室では魚や肉などを焼く直火方式の料理は認められておりません。また、炊事道具の持ち込みも禁止されていますので、ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内では禁煙ですので、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "どのような行動には注意が必要ですか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、高声放歌は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合はどうなりますか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあります。この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができますので、ご安心ください。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設は一軒家の客室ですか？",
            "answer": "はい、この宿泊施設は一軒家の客室を利用することができます。"
        },
        {
            "question": "幼児や子供連れの場合、何か注意が必要ですか？",
            "answer": "幼児や子供連れの場合は、安全に注意してください。"
        },
        {
            "question": "インターネットを利用する方法はありますか？",
            "answer": "IPTVとWiFiを利用すれば、データの心配なく便利にインターネットを利用できます。"
        },
        {
            "question": "客室内では何をしないでくださいか？",
            "answer": "客室内では絶対禁煙してください。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車可能なスペースがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 403,
        "QA": 683
    }
}